唔好再問差佬做啲嘢係咪犯法呢種問題

呢種問題係記者問，你如果係戰場上面問，俾人打死埋都唔知咩事，咁講唔係叫你習慣，係叫你用最歹毒嘅心腸去想像你嘅敵人，咁先唔會做埋啲無謂嘢，浪費埋啲時間去投訴一個腐爛嘅體制

依家係香港你如果係後生仔既話呼吸都犯法啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警權就係最大嘅問題!!!

點解咁耐都得咁少簽名!? 係咪贏咗喇 ?
幫我推 再SHARE 俾人簽
[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣